宋慧喬靚定唔靚(有圖)

有時幾靚，有時又覺得佢個樣怪怪地

靚

唔靚

靚 ：正評
唔靚 ：負評

好大波

浪漫滿屋最正，成日短裙緊身衫

話佢唔靚個d應該係鍾意整容雞

起碼個樣自然，唔似整容雞！

人妻味

點都一定唔係醜樣
一定係靚女嚟
不過對比其他明星 佢個樣有陣師奶味
鼻 咀 下巴 法令紋位

自從知道孝淵係跟佢個樣整 就覺得佢唔靚
見到佢會腦補孝淵個樣

屌，我都係……

藍色生死戀個陣真係好似孝淵......

可能我覺得個怪就係師奶味！
同埋有d相唔靚佢又好自信po上ig，但有一堆人讚佢靚，我就開始懷疑自己審美眼光，然後睇多幾張相又覺得幾靚，睇多幾張又唔靚

自然即係普通，唔靚又唔醜？

sick ball
仲成日有u領衫＋鳥身 scene

樣靚, 但成個人有D相, 面又包包地
好似秀智咁
如果瘦D就成個人Sharp晒

其實佢好靚 但都已經老了

*肥

想當年一套浪漫滿屋令我愛上嬌妹

喬

以前睇浪漫滿屋覺得佢好正
但後尾覺得佢似蘭子
之後就唔鍾意佢

補圖

浪漫滿屋果陣成個孝淵咁

All in 個期先正，同李炳憲上床個幕

靚就唔係好靚，只係斯文樣